終於搵到你條八婆

之前Facebook hi你唔撚覆我？
我屌你老母啊

得閒舞下獅咪算囉
玩乜撚野抖音姐

廿鳩幾歲人仲細咩

你邊位 做咩要覆你

死肥婆

基本禮貌 黎

哪兒來的自信

樓豬溝唔到人係到發老脾?

咁如果佢老母真係好有自信呢

我老母真係幾有自信架

師妹

三唔識七鬼屌你